話連登放負能量搞到愈黎愈多自殺，真係得啖笑

講黎講去都係講緊連登啲歪理，
講女人全部係雞
講醜就垃圾

正常人都知唔可以apply哂落所有情況啦，
就算有人100%信哂，
佢會因為噉而唔開心到自殺？

歸根究底都係香港環境愈黎愈差，
年輕人睇唔到有未來呀
以前啲女就算醜，
佢都可以靠工作上位填補番，
就算廢廢地想嫁個人算數，
只要大家情投意合就得，
有份正職一齊努力，
住公屋/買樓組織家庭都完全冇問題。

依家呢？
唔同界別既工作慢慢滲入內地員工，
想住公屋要唔做野拎綜援，
想買樓正常人係買唔起，
生活環境愈黎愈多冇文化既內地人，
香港愈黎愈逼既同時競爭愈黎愈大。

你叫個女仔揾個冇錢冇樓既人結婚？
唔係俾人搞大個肚都唔會願意啦
有份正職一齊努力？
你講笑？

淨係講連登放負，
同講鉛水事件係水喉佬錯有咩分別？
政策影響民生 -> 連登放負 -> 教壞細路
上頭落order -> 水喉佬負責裝 -> 鉛水

負能量既源頭係邊？
政治
有咩可以做到？
冇
接受佢繼續生存？
......

你地會點答？

社會大環境的確係咁負能量，有無連登呢啲環境都存在。但好多決定其實係一念之差，你嘅一句鼓勵隨時可以救到一個心智未成熟嘅生命，唔係簡單道理?

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

內咩地

咁你有冇諗過點解連登咁負面？
點解咁少正面既野？

你原本有既野續漸俾人剥削，
仲會講到正面鼓勵既說話？
講負面野果個人根本自己都揾唔到要正面既原因。

講希望在明天？呢啲空話聽都聽到厭
況且係咪同佢講希望在明天，
佢就會改變念頭？
係咪同佢講點死舒服啲， 佢就一定會死？
將原因全部歸咎落連登仔身上，
會唔會武斷左啲？

清支那場先係正道，死解決唔到問題，我地要清理支那種